[求耳機建議]Sony WF 1000x airpod bragi the headphone

只有2個要求
邊隻無咁易斷線同跑步無咁易甩?

曾經WF1000X用家表示一定跑唔到步
但接收覺得幾好 行旺角都冇點斷過
用IP8連

咁而家用緊邊款?

B&O e8